短裙黑絲+dr marten/timberland係咪港女著起

乜唔會up住對腳咩？又黑絲又皮boot

就係要陣腳味咋嘛
唔up不如唔好著

冇圖學人開post